港股近期希望係業績期？

好多尤其中資跌一半以上，但業績係咪真係咁差呢

出左業績反而有機做好？

利申熊軍